第一日返工就炒咩自尊都無哂

呢排武漢肺炎搞到好多人失業, 好好彩最近上網搵到份幼稚園老師（私校）, 月薪就一萬八千蚊, 返九個半鍾, 雖然份工時間同薪金都好低, 但係呢排市道咁差, 唯有做住先啦 咁琴日我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。 咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我朱老師, 班壽頭同事當堂已經黑哂面 我見佢地黑左面, 咪話唔駛加老師啦, 叫朱妺就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩 無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎教具俾佢, 我第一日返工唔知D教具位置, 拎錯左, 個壽頭問我係唔係唔識字, 個袋有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到 無耐校長行埋黎我到叫我收得工, 星期一唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

早知大大聲屌佢老尾

沒有分段，差評

咁星期二洗唔洗番

請問係咪中大統計

其實講個全名或英文名比人知係咪好困難.你對住的係內部同事不是外人家長.所以叫人叫你個姓加職位名其實比人感覺好拒人千里

你咪講你個網名出來囉
大家可以叫我中大毒撚

會唔會比人歧視

少少潮文feel
不過做教書 真係忌講粗口嘅
下次忍口啦

毒撚科

無係咁的 ，請重作

30分

笑撚咗

叫我阿邊個得架喇 我番埋今日唔使番喇

幼教咪即係baby sitter
邊忽值fg18k 成個市場比政府做壞曬

叫我師傅哥

我覺得呢個睇工種
老師與間稱呼對方 X Sir / X Miss (X=姓) 先係正路
如果你做學生, 見到老師之間用英文名稱呼對方唔會覺得好怪?

係潮文嚟
師傅哥

根本潮文黎

你好 我係特首呀